（盲點）大家都寫得遺書 又話唔怕死

點解冇人願意去做神風敢死隊

炸彈好撚容易整

最難係揾個人沖入去姐 依家俾多個option你地
冇諗住死 咪7寫遺書
我係唔會寫遺書

因為我等緊大家武力對等既時候

請唔好教用點整。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好整炸彈